{"id":126,"date":"2018-01-24T10:04:56","date_gmt":"2018-01-24T09:04:56","guid":{"rendered":"http:\/\/afia-competitions.fr\/?page_id=126"},"modified":"2019-07-04T18:45:15","modified_gmt":"2019-07-04T16:45:15","slug":"2017-resultats","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/botcontest\/2017-resultats\/","title":{"rendered":"2017 &#8211; Resultats"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"126\" class=\"elementor elementor-126 elementor-bc-flex-widget\" data-elementor-settings=\"[]\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-4dbcf99 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"4dbcf99\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-9ae9f6a\" data-id=\"9ae9f6a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-46cf0e0 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"46cf0e0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><table><tbody><tr><th class=\"text-center\">\u00c9quipes<\/th><th class=\"text-center\">Membres<\/th><th class=\"text-center\">Affiliations<\/th><th class=\"text-center\">Qualifi\u00e9s en finale<\/th><th class=\"text-center\">Prix gagn\u00e9s<\/th><th class=\"text-center\">Pr\u00e9sentations<\/th><\/tr><tr><td>La Communaut\u00e9 de Nao<\/td><td>Sebastien Vallet<br \/>Swan Blanc<\/td><td class=\"text-center\">Universit\u00e9 de Savoie Mont-Blanc<\/td><td class=\"text-center\"><strong>\u2713<\/strong><\/td><td class=\"text-center\">2\u00e8me prix<\/td><td>\u00a0<\/td><\/tr><tr><td>A HUMAN GUY<\/td><td>Paco Dupont<br \/>R\u00e9mi Sahl<br \/>Axel Chauvin<\/td><td class=\"text-center\">CERV<\/td><td class=\"text-center\"><strong>\u2713<\/strong><\/td><td class=\"text-center\">1er prix &amp;prix coup de c\u0153ur du public<\/td><td class=\"text-center\">\u00a0<a href=\"http:\/\/afia-competitions.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/2017-A_HUMAN_GUY.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-136 aligncenter\" src=\"http:\/\/afia-competitions.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/pdf_icon.png\" alt=\"\" width=\"40\" height=\"40\" \/><\/a><\/td><\/tr><tr><td>AOP<\/td><td>Andreea-Oana Petac<\/td><td class=\"text-center\">CERV<\/td><td class=\"text-center\"><strong>\u2713<\/strong><\/td><td class=\"text-center\">3\u00e8me prix<\/td><td class=\"text-center\"><a href=\"http:\/\/afia-competitions.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/2017-AOP.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-136 aligncenter\" src=\"http:\/\/afia-competitions.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/pdf_icon.png\" alt=\"\" width=\"40\" height=\"40\" \/><\/a><\/td><\/tr><tr><td>Lepsis_Team<\/td><td>Jean-Michel Auberlet<br \/>Nicolas Goureau<\/td><td class=\"text-center\">IFSTTAR<\/td><td class=\"text-center\"><strong>\u2717<\/strong><\/td><td class=\"text-center\">\u00a0<\/td><td class=\"text-center\"><p><a href=\"http:\/\/afia-competitions.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/2017-Lepsis_Team.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-136 aligncenter\" src=\"http:\/\/afia-competitions.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/pdf_icon.png\" alt=\"\" width=\"40\" height=\"40\" \/><\/a><\/p><\/td><\/tr><tr><td>Runners<\/td><td>Jean-Baptiste Sarazin<br \/>Jeremy Rom\u00e9<br \/>Romain Tardy<br \/>Hugo Mathieux<\/td><td class=\"text-center\">Universit\u00e9 Paul Sabatier<\/td><td class=\"text-center\"><strong>\u2717<\/strong><\/td><td class=\"text-center\">\u00a0<\/td><td class=\"text-center\">\u00a0<a href=\"http:\/\/afia-competitions.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/2017-Runners.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-136 aligncenter\" src=\"http:\/\/afia-competitions.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/pdf_icon.png\" alt=\"\" width=\"40\" height=\"40\" \/><\/a><\/td><\/tr><tr><td>Bananium<\/td><td>Arnaud Levaufre<br \/>Bastien Orivel<\/td><td class=\"text-center\">ENIB<\/td><td class=\"text-center\"><strong>\u2717<\/strong><\/td><td class=\"text-center\">\u00a0<\/td><td>\u00a0<\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00c9quipes Membres Affiliations Qualifi\u00e9s en finale Prix gagn\u00e9s Pr\u00e9sentations La Communaut\u00e9 de Nao Sebastien Vallet Swan Blanc Universit\u00e9 de Savoie Mont-Blanc \u2713 2\u00e8me prix &nbsp; A HUMAN GUY Paco Dupont R\u00e9mi Sahl Axel Chauvin CERV \u2713 1er prix &amp;prix coup de c\u0153ur du public &nbsp; AOP Andreea-Oana Petac CERV \u2713 3\u00e8me prix Lepsis_Team Jean-Michel Auberlet [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":8,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/126"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=126"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/126\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":376,"href":"https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/126\/revisions\/376"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=126"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}