{"id":14,"date":"2018-01-21T17:53:27","date_gmt":"2018-01-21T16:53:27","guid":{"rendered":"http:\/\/afia-competitions.fr\/?page_id=14"},"modified":"2021-12-07T19:16:38","modified_gmt":"2021-12-07T18:16:38","slug":"les-nuits-de-linfo","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/les-nuits-de-linfo\/","title":{"rendered":"Les nuits de l&#8217;info"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"14\" class=\"elementor elementor-14\" data-elementor-settings=\"[]\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-f24bd01 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"f24bd01\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-3e013f2\" data-id=\"3e013f2\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f6d5018 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"f6d5018\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p>Tous les ans depuis 2015, l&#8217;AFIA organise un d\u00e9fi lors de <a href=\"https:\/\/www.nuitdelinfo.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">la nuit de l&#8217;info<\/a>. Voici le r\u00e9capitulatif des d\u00e9fis pass\u00e9s.<\/p><p>Rendez-vous le 1er d\u00e9cembre 2022 pour participer \u00e0 notre prochain d\u00e9fi !\u00a0<br \/><span style=\"font-size: 14px;\">Les inscriptions seront ouvertes sur le site officiel de la nuit de l&#8217;Info \u00e0 partir du 1er Novembre.<\/span><\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-5314622 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"5314622\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-6799479\" data-id=\"6799479\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-617f662 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"617f662\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/n2i2021_wallpaper-150x150.png\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-66 elementor-top-column elementor-element elementor-element-04afcb9\" data-id=\"04afcb9\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ca01e38 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"ca01e38\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p>Le sujet de 2021 \u00e9tait : <a href=\"https:\/\/www.nuitdelinfo.com\/materiel_communication\/2021\/la_nuit_de_l_info_2021_-_sujet.pdf\">L&#8217;informatique \u00e0 l&#8217;aide de l&#8217;histoire des sauvetages en mer<\/a>.<\/p><p>Voici la <a href=\"http:\/\/www.nuitdelinfo.com\/inscription\/defis\/60\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">page de notre d\u00e9fi<\/a>.<\/p><p>Voici le <a href=\"http:\/\/afia-competitions.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/CR_NuitInfo_AFIA2021.pdf\">palmar\u00e8s et le compte-rendu du jury<\/a>, il para\u00eetra dans le bulletin AFIA n\u00b0115 de Janvier 2020.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-cdee004 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"cdee004\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-66 elementor-top-column elementor-element elementor-element-6646dc4\" data-id=\"6646dc4\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b79ae0f elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"b79ae0f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p>Le sujet de 2020 \u00e9tait : <a href=\"https:\/\/nuitdelinfo.com\/La_Nuit_de_l_Info_2020-Sujet.pdf\">Suivre l&#8217;activit\u00e9 des surfeurs et l&#8217;exposition \u00e0 leur milieu<\/a>.<\/p><p>Voici la <a href=\"http:\/\/www.nuitdelinfo.com\/inscription\/defis\/60\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">page de notre d\u00e9fi<\/a>.<\/p><p>Voici le <a href=\"http:\/\/afia-competitions.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/CR_NuitInfo_AFIA2020.pdf\">palmar\u00e8s et le compte-rendu du jury<\/a>, il para\u00eetra dans le bulletin AFIA n\u00b0111 de Janvier 2021.<\/p><p>Contrairement \u00e0 ce qui est affich\u00e9 sur le site de la Nuit, nous avons class\u00e9 premi\u00e8res ex-aequo les \u00e9quipes &#8220;P\u00e9pites de Chocolat&#8221; et &#8220;EPI_Twisted&#8221;. Elles recevront chacune 180 euros. Nous avons class\u00e9 3e l&#8217;\u00e9quipe &#8220;Team_GA&#8221; qui recevra 40 euros.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-4c637f0\" data-id=\"4c637f0\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-080c321 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"080c321\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/n2i2020_affiche_s-150x150.png\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-c2ec00c elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"c2ec00c\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-bc5d9b7\" data-id=\"bc5d9b7\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e0c0497 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"e0c0497\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"299\" height=\"299\" src=\"https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/n2i2019_affiche_m-e1575041972826.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/n2i2019_affiche_m-e1575041972826.png 299w, https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/n2i2019_affiche_m-e1575041972826-150x150.png 150w\" sizes=\"(max-width: 299px) 100vw, 299px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-bba5401\" data-id=\"bba5401\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fddd483 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"fddd483\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p>Le sujet de 2019 \u00e9tait : <a href=\"https:\/\/we.tl\/t-17nq7R0LpB\">Augmenter le pouvoir d\u2019agir des \u00e9tudiant\u00b7e\u00b7s en situation de pr\u00e9carit\u00e9<\/a>.<\/p><p>Voici la <a href=\"http:\/\/www.nuitdelinfo.com\/inscription\/defis\/60\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">page de notre d\u00e9fi<\/a>.<\/p><p>Voici le <a href=\"http:\/\/afia-competitions.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/CR_NuitInfo_AFIA2019.pdf\">palmar\u00e8s et le compte-rendu du jury<\/a>, il para\u00eetra dans le bulletin AFIA n\u00b0107 de Janvier 2020.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-f8d392d elementor-section-stretched elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"f8d392d\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-66 elementor-top-column elementor-element elementor-element-a845434\" data-id=\"a845434\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1476803 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"1476803\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p>Le sujet de 2018 \u00e9tait : <a href=\"https:\/\/www.nuitdelinfo.com\/sujet-N2I-2018.pdf\">L&#8217;assistance num\u00e9rique d&#8217;un explorateur en conditions extr\u00eames<\/a>.\u00a0<\/p><p>Voici la <a href=\"http:\/\/www.nuitdelinfo.com\/inscription\/defis\/60\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">page de notre d\u00e9fi<\/a>.<\/p><p>Voici le <a href=\"http:\/\/afia-competitions.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/CRNuitInfoAFIA2018.pdf\">palmar\u00e8s et le compte rendu<\/a> paru dans le <a href=\"https:\/\/afia.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/103_jan19.pdf\">bulletin AFIA n\u00b0103<\/a> de janvier 2019.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-cbf287e\" data-id=\"cbf287e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-987321d elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"987321d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/n2i_2018_carre_hd.png\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-72cbe32 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"72cbe32\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-77ce56f\" data-id=\"77ce56f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2fb3fda elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"2fb3fda\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/nuitinfo2017.png\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-66 elementor-top-column elementor-element elementor-element-7b5ad60\" data-id=\"7b5ad60\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-99c1ae1 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"99c1ae1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p>Le sujet de 2017 \u00e9tait : <a href=\"https:\/\/www.nuitdelinfo.com\/nuitinfo\/_media\/sujets:la_nuit_de_l_info_2017_-_sujet.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">En route pour la f\u00eate<\/a>.\u00a0<\/p><p>Voici la <a href=\"https:\/\/www.nuitdelinfo.com\/nuitinfo\/defis2017:archives#defi60\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">page de notre d\u00e9fi<\/a>.<\/p><p>Voici le <a href=\"http:\/\/afia-competitions.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/CR_NuitInfo_AFIA2017.pdf\">palmar\u00e8s et le compte-rendu<\/a>.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-ee056d3 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"ee056d3\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-66 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ee63453\" data-id=\"ee63453\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2d2797e elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"2d2797e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p>Le sujet national de cette \u00e9dition 2016 \u00e9tait de <a href=\"https:\/\/www.nuitdelinfo.com\/nuitinfo\/_media\/sujets:sujet_n2i_2016.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">venir en aide aux r\u00e9fugi\u00e9s<\/a>.<\/p><p>La page de notre d\u00e9fi est disponible <a href=\"https:\/\/www.nuitdelinfo.com\/nuitinfo\/defis2016:archives#defi60\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">ici<\/a> !<\/p><p>Voici le <a href=\"http:\/\/afia-competitions.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/CR_NuitInfo_AFIA2016.pdf\">palmar\u00e8s et le compte-rendu<\/a> paru dans le <a href=\"https:\/\/afia.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/95_jan17-.pdf\">bulletin AFIA n\u00b095<\/a> en janvier 2017.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-8728aab\" data-id=\"8728aab\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2cd8f32 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"2cd8f32\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"300\" height=\"220\" src=\"https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/nuitinfo2016-300x220.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/nuitinfo2016-300x220.jpg 300w, https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/nuitinfo2016-768x562.jpg 768w, https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/nuitinfo2016.jpg 973w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-193c866 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"193c866\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-d31b9e8\" data-id=\"d31b9e8\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-be5e911 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"be5e911\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"1024\" height=\"282\" src=\"https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/nuitinfo2015-1024x282.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/nuitinfo2015-1024x282.jpg 1024w, https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/nuitinfo2015-300x83.jpg 300w, https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/nuitinfo2015-768x211.jpg 768w, https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/nuitinfo2015.jpg 1126w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-66 elementor-top-column elementor-element elementor-element-b8a8061\" data-id=\"b8a8061\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-430eb1c elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"430eb1c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p>Le sujet de 2015 \u00e9tait : <a href=\"https:\/\/www.nuitdelinfo.com\/nuitinfo\/_media\/sujets:sujet_n2i_2015.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Urgence et r\u00e9seaux sociaux<\/a>.<\/p><p>Notre d\u00e9fi se trouve <a href=\"https:\/\/www.nuitdelinfo.com\/nuitinfo\/defis2015:archives#defi60\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">ici<\/a>.<\/p><p>Le <a href=\"http:\/\/afia-competitions.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/CR_NuitInfo_AFIA2015.pdf\">palmar\u00e8s et le compte-rendu<\/a> sont parus dans le <a href=\"https:\/\/afia.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/91_jan16.pdf\">bulletin AFIA n\u00b091<\/a> en janvier 2016.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Tous les ans depuis 2015, l&#8217;AFIA organise un d\u00e9fi lors de la nuit de l&#8217;info. Voici le r\u00e9capitulatif des d\u00e9fis pass\u00e9s. Rendez-vous le 1er d\u00e9cembre 2022 pour participer \u00e0 notre prochain d\u00e9fi !\u00a0Les inscriptions seront ouvertes sur le site officiel de la nuit de l&#8217;Info \u00e0 partir du 1er Novembre. Le sujet de 2021 \u00e9tait [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/14"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14"}],"version-history":[{"count":47,"href":"https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/14\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":720,"href":"https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/14\/revisions\/720"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}