{"id":28,"date":"2018-01-21T18:59:53","date_gmt":"2018-01-21T17:59:53","guid":{"rendered":"http:\/\/afia-competitions.fr\/?page_id=28"},"modified":"2020-01-31T16:33:42","modified_gmt":"2020-01-31T15:33:42","slug":"2019-regles","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/drivetogaether\/2019-regles\/","title":{"rendered":"2019 &#8211; Introduction"},"content":{"rendered":"<p>Apr\u00e8s la comp\u00e9tition \u00ab&nbsp;Intelligence Artificielle sur robot&nbsp;\u00bb lors de la conf\u00e9rence <a href=\"http:\/\/rfia2016.iut-auvergne.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">RFIA\u201916<\/a> et la comp\u00e9tition \u00ab&nbsp;BotContest&nbsp;\u00bb lors de la conf\u00e9rence <a href=\"https:\/\/pfia2017.greyc.fr\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">PFIA\u201917<\/a>, l\u2019Association Fran\u00e7aise pour l\u2019Intelligence Artificielle (<a href=\"http:\/\/www.afia.asso.fr\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">AFIA<\/a>) organise une comp\u00e9tition \u00ab&nbsp;DriveToG\u00e6ther&nbsp;\u00bb lors de la conf\u00e9rence <a href=\"https:\/\/www.irit.fr\/pfia2019\/\">PFIA\u201919<\/a>.<\/p>\n<p>Le test de Turing visait \u00e0 tester la cr\u00e9dibilit\u00e9 d&#8217;une machine en v\u00e9rifiant si elle pouvait \u00eatre confondue avec un humain, et ainsi \u00e0 d\u00e9montrer l\u2019intelligence de la machine par rapport \u00e0 celle de l\u2019humain. L&#8217;objectif d&#8217;inventer une machine qui trompe un \u00eatre humain en l&#8217;imitant ne semble plus aussi int\u00e9ressant de nos jours puisque d&#8217;une part cela a \u00e9t\u00e9 r\u00e9ussi dans certains domaines et d&#8217;autre part parce que l&#8217;avenir est plus \u00e0 la compl\u00e9mentarit\u00e9 qu&#8217;\u00e0 la comp\u00e9titivit\u00e9 humain\/machine. Cette compl\u00e9mentarit\u00e9 est d&#8217;autant plus n\u00e9cessaire dans les domaines o\u00f9 l\u2019humain est peu performant : il y a environ 3 600 morts par an dans des accidents de la circulation sur les routes fran\u00e7aises, 40 000 aux USA et beaucoup plus dans les pays en voie de d\u00e9veloppement. Si les v\u00e9hicules robotis\u00e9s ont \u00e9t\u00e9 propos\u00e9s au d\u00e9but des ann\u00e9es 90 pour am\u00e9liorer cette situation, la soci\u00e9t\u00e9 semble cependant se diriger vers un trafic routier certes compos\u00e9 de v\u00e9hicules autonomes, mais aussi dans un premier temps en coexistence avec des voitures conduites par des humains.<\/p>\n<p>La pr\u00e9sente comp\u00e9tition vise non seulement \u00e0 r\u00e9aliser des robots autonomes (holonomes ou pas) mais aussi \u00e0 faire collaborer dans un but commun ces robots pilot\u00e9s par un programme informatique avec des robots conduits par un humain. Chaque \u00e9quipe lance sur un terrain des robots pilot\u00e9es par des humains (via un t\u00e9l\u00e9phone portable, une tablette, une manette, &#8230;) et des robots pilot\u00e9s par un programme informatique et disposant de capteurs et d\u2019actionneurs. La plateforme robotique n\u2019est pas impos\u00e9e, si ce n\u2019est d\u2019\u00eatre compatible avec les dimensions du terrain et de ses chemins. Ces deux types de robots doivent collaborer (les robots auton\u00f4mes s\u2019adaptant aux conducteurs humains) pour \u00e9vacuer des bless\u00e9s, par exemple une petite fille au coin nord-ouest et un grand p\u00e8re au coin sud-est, et les transporter vers d\u2019autres points fix\u00e9s sur le terrain (h\u00f4pitaux), tout en \u00e9vitant les collisions. La carte du terrain n\u2019est fournie aux \u00e9quipes qu&#8217;en d\u00e9but de match. Les robots suivent des lignes.<\/p>\n<p>Les modalit\u00e9s d\u00e9finitives de la comp\u00e9tition seront communiqu\u00e9es par mail, inscrivez-vous \u00e0 notre <a href=\"http:\/\/eepurl.com\/c4J0Sv\">newsletter<\/a>.<\/p>\n<p>Cette comp\u00e9tition est ouverte \u00e0 tous, seul ou en \u00e9quipe. Nous invitons les chercheurs, \u00e9tudiants, acad\u00e9miques, lyc\u00e9ens, ing\u00e9nieurs, amateurs, industriels et grand public \u00e0 participer. D\u00e9clarez-nous d\u00e9j\u00e0 votre intention de participer et n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter pour toute information.<\/p>\n<p style=\"font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-family: Roboto, sans-serif; font-size: 14px; font-style: normal; font-weight: 400;\">Programme :<\/p>\n<p style=\"font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-family: Roboto, sans-serif; font-size: 14px; font-style: normal; font-weight: 400;\">La comp\u00e9tition se d\u00e9roule dans l&#8217;<a style=\"font-size: 14px;\" href=\"http:\/\/www.ut-capitole.fr\/campus\/informations-pratiques\/plans-d-acces\/plan-ut1-l-arsenal-326219.kjsp\">amphith\u00e9atre Vallade<\/a>&nbsp;sur le site de l&#8217;Arsenal.<\/p>\n<p style=\"font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-family: Roboto, sans-serif; font-size: 14px; font-style: normal; font-weight: 400;\"><em>Lundi 01\/07\/2019 :<\/em><\/p>\n<p style=\"font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-family: Roboto, sans-serif; font-size: 14px; font-style: normal; font-weight: 400;\">&nbsp; &nbsp;9h &#8211; 16h15 : essais libres.<\/p>\n<p style=\"font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-family: Roboto, sans-serif; font-size: 14px; font-style: normal; font-weight: 400;\">&nbsp; &nbsp;16h30 &#8211; 18h00 : comp\u00e9tition pour une \u00e9quipe seule.<\/p>\n<p style=\"font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-family: Roboto, sans-serif; font-size: 14px; font-style: normal; font-weight: 400;\"><em>Mardi 02\/07\/2019 :<\/em><\/p>\n<p style=\"font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-family: Roboto, sans-serif; font-size: 14px; font-style: normal; font-weight: 400;\">&nbsp; &nbsp;9h &#8211; 16h15 : essais libres ; prix du public.<\/p>\n<p style=\"font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-family: Roboto, sans-serif; font-size: 14px; font-style: normal; font-weight: 400;\">&nbsp; &nbsp;16h30 &#8211; 18h00 : tournoi deux \u00e9quipes.<\/p>\n<p><strong>Comit\u00e9 d\u2019organisation&nbsp;:<\/strong>&nbsp; Philippe Morignot (Aspertise), Florence Bannay (IRIT), Julien Vianey (IRIT), Anne-Gwenn Bosser (Lab-STICC), Nicolas P\u00e9pin-Herman (BA Syst\u00e8mes), Olivier Simonin (INRIA).<\/p>\n<p><strong>Contact&nbsp;et questions :<\/strong>&nbsp;<a href=\"mailto:contact@afia-competitions.fr\">contact@afia-competitions.fr<\/a><\/p>\n<h3>\n\t\t\t\t\tDu 1 au 2 Juillet<\/h3>\n<p><a href=\"\/drivetogaether\/2019-reglement\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><br \/>\n<\/a><\/p>\n<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"\/drivetogaether\/2019-reglement\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">R\u00e8glement<\/a><\/h3>\n<p>Version du r\u00e8glement au 13 Avril 2019<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/afia-competitions.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/20190517_155942-1024x768.jpg\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/afia-competitions.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/20190517_155942-1024x768.jpg 1024w, http:\/\/afia-competitions.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/20190517_155942-300x225.jpg 300w, http:\/\/afia-competitions.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/20190517_155942-768x576.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" width=\"1024\" height=\"768\"><br \/>\n<a href=\"https:\/\/www.irit.fr\/pfia2019\/\"><br \/>\n<\/a><\/p>\n<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.irit.fr\/pfia2019\/\">PFIA&#8217;19 \u00e0 Toulouse<\/a><\/h3>\n<p><a href=\"\/drivetogaether\/2019-f-a-q\/ \"><br \/>\n<\/a><\/p>\n<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"\/drivetogaether\/2019-f-a-q\/ \">F.A.Q.<\/a><\/h3>\n<p>Consultez notre F.A.Q. pour trouver r\u00e9ponse \u00e0 vos questions. N&#8217;h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter si vous avez d&#8217;autres questions.<\/p>\n<p><a href=\"\/drivetogaether\/2019-info-pratique\/\"><br \/>\n<\/a><\/p>\n<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"\/drivetogaether\/2019-info-pratique\/\">Infos pratiques<\/a><\/h3>\n<p>Informations sur la localisation de l&#8217;\u00e9v\u00e9nement ainsi que sur les solutions d&#8217;h\u00e9bergement.<\/p>\n<h1>Nos sponsors<\/h1>\n<figure class=\"gallery-item\">\n\t\t\t\t<a data-elementor-open-lightbox=\"default\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"3bea691\" href=\"http:\/\/afia-competitions.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/afia.jpg\"><img loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/afia-competitions.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/afia-300x164.jpg\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/afia-competitions.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/afia-300x164.jpg 300w, http:\/\/afia-competitions.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/afia.jpg 662w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" width=\"300\" height=\"164\"><\/a><\/figure>\n<figure class=\"gallery-item\">\n\t\t\t\t<a data-elementor-open-lightbox=\"default\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"3bea691\" href=\"http:\/\/afia-competitions.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/cerv.png\"><img loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/afia-competitions.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/cerv-300x192.png\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/afia-competitions.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/cerv-300x192.png 300w, http:\/\/afia-competitions.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/cerv.png 675w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" width=\"300\" height=\"192\"><\/a><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Apr\u00e8s la comp\u00e9tition \u00ab&nbsp;Intelligence Artificielle sur robot&nbsp;\u00bb lors de la conf\u00e9rence RFIA\u201916 et la comp\u00e9tition \u00ab&nbsp;BotContest&nbsp;\u00bb lors de la conf\u00e9rence PFIA\u201917, l\u2019Association Fran\u00e7aise pour l\u2019Intelligence Artificielle (AFIA) organise une comp\u00e9tition \u00ab&nbsp;DriveToG\u00e6ther&nbsp;\u00bb lors de la conf\u00e9rence PFIA\u201919. Le test de Turing visait \u00e0 tester la cr\u00e9dibilit\u00e9 d&#8217;une machine en v\u00e9rifiant si elle pouvait \u00eatre confondue avec [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":6,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/28"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=28"}],"version-history":[{"count":53,"href":"https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/28\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":487,"href":"https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/28\/revisions\/487"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=28"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}