{"id":556,"date":"2020-01-31T17:01:46","date_gmt":"2020-01-31T16:01:46","guid":{"rendered":"http:\/\/afia-competitions.fr\/?page_id=556"},"modified":"2022-05-13T20:03:42","modified_gmt":"2022-05-13T18:03:42","slug":"2022-introduction","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/2022-introduction\/","title":{"rendered":"2022 &#8211; Pr\u00e9sentation"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"556\" class=\"elementor elementor-556\" data-elementor-settings=\"[]\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-5bceca64 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"5bceca64\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-58808459\" data-id=\"58808459\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6533e643 elementor-widget__width-inherit elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6533e643\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><!-- wp:heading {\"level\":2} --><\/p>\n<h1><span style=\"text-decoration: underline;\"><span style=\"color: #ffff00; text-decoration: underline;\">Jam Cr\u00e9ation de textes po\u00e9tiques ou dr\u00f4les lors de PFIA&#8217;2022<\/span><\/span><\/h1>\n<p><!-- \/wp:heading --><\/p>\n<p><!-- wp:list --><\/p>\n<p><!-- \/wp:list --><\/p>\n<p><!-- wp:list --><\/p>\n<ul>\n<li>\n<p><strong>Cette ann\u00e9e, le Coll\u00e8ge Competition de l&#8217;AFIA organise une jam &#8220;cr\u00e9ation de texte po\u00eatique ou dr\u00f4le (mais de bon go\u00fbt)&#8221;. Ce jam est ouvert aux participants de PFIA qui auront la possibilit\u00e9 de se regrouper en \u00e9quipes de deux personnes minimum. Un jam est un moment festif o\u00f9 la cr\u00e9ativit\u00e9 est mise en avant dans le but final d&#8217;\u00eatre un lieu de rencontres et d&#8217;avoir un panorama de techniques\/id\u00e9es li\u00e9es \u00e0 la cr\u00e9ativit\u00e9 en IA (cf. <span style=\"color: #0000ff;\"><a style=\"color: #0000ff;\" href=\"http:\/\/computationalcreativity.net\/iccc20\/\">ICCC :International Conference on Creative Computing<\/a><\/span>)<br \/><\/strong><\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p><strong>Qu&#8217;entend-t-on par &#8220;Jam&#8221; ? : programmation collaborative le soir avec pizzas.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/strong><\/p>\n<\/li>\n<li><strong>Modalit\u00e9s : l&#8217;objectif serait de d\u00e9velopper des outils qui g\u00e9n\u00e8rent (ou aident \u00e0 g\u00e9n\u00e9rer) un texte po\u00e9tique ou dr\u00f4le en fonction d&#8217;une entr\u00e9e qui pourra \u00eatre une image\/une liste de mots\/une phrase\u2026 C&#8217;est une collaboration humain machine, l&#8217;humain peut s&#8217;inspirer des mots pour cr\u00e9er ou les donner directement \u00e0 un programme (style GGP: General Game Playing). Le programme devra s&#8217;adapter \u00e0 une entr\u00e9e non connue au d\u00e9part mais dont la forme est connue \u00e0 l&#8217;avance.<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong><!-- \/wp:list --><\/strong><\/p>\n<p><strong><!-- wp:paragraph --><\/strong><\/p>\n<p><strong><!-- \/wp:paragraph --><\/strong><\/p>\n<p><strong><!-- wp:paragraph --><\/strong><\/p>\n<h2><strong><span style=\"text-decoration: underline;\"><span style=\"color: #ffff00; text-decoration: underline;\">Description et d\u00e9roulement du Jam<\/span><\/span><\/strong><\/h2>\n<p><strong><!-- \/wp:paragraph --><\/strong><\/p>\n<p><strong><!-- wp:paragraph --><\/strong><\/p>\n<p><strong><!-- \/wp:paragraph --><\/strong><\/p>\n<p><strong><!-- wp:list --><\/strong><\/p>\n<ul>\n<li><strong>(Mardi) 27 juin 2020 \/ 18h &#8211; 19h30 : Atelier Pr\u00e9sentation du Jam et des ressources \u00e0 disposition (astuces techniques et outils TAL)<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong><!-- \/wp:list --><\/strong><\/p>\n<p><strong><!-- wp:list --><\/strong><\/p>\n<ul>\n<li><strong>(Mercredi) 28 juin \/ 18h -&#8230; : Soir\u00e9e de programmation, des espaces d\u00e9di\u00e9s seront disponibles, quelques surprises pourront ponctuer la soir\u00e9e en suppl\u00e9ment des pizzas bien s\u00fbr !<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong><!-- \/wp:list --><\/strong><\/p>\n<p><strong><!-- wp:list --><\/strong><\/p>\n<ul>\n<li><strong>(Jeudi) 1 juillet \/ 16h-16h30 : Restitution et \u00e9changes<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<p><!-- \/wp:list --><\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Jam Cr\u00e9ation de textes po\u00e9tiques ou dr\u00f4les lors de PFIA&#8217;2022 Cette ann\u00e9e, le Coll\u00e8ge Competition de l&#8217;AFIA organise une jam &#8220;cr\u00e9ation de texte po\u00eatique ou dr\u00f4le (mais de bon go\u00fbt)&#8221;. Ce jam est ouvert aux participants de PFIA qui auront la possibilit\u00e9 de se regrouper en \u00e9quipes de deux personnes minimum. Un jam est un [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/556"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=556"}],"version-history":[{"count":33,"href":"https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/556\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":724,"href":"https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/556\/revisions\/724"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=556"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}