{"id":560,"date":"2020-01-31T17:03:36","date_gmt":"2020-01-31T16:03:36","guid":{"rendered":"http:\/\/afia-competitions.fr\/?page_id=560"},"modified":"2021-11-29T14:56:49","modified_gmt":"2021-11-29T13:56:49","slug":"2022-informations-pratiques","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/2022-informations-pratiques\/","title":{"rendered":"2022 &#8211; Informations Pratiques"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"560\" class=\"elementor elementor-560\" data-elementor-settings=\"[]\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-5f38bf0 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"5f38bf0\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-29edd72\" data-id=\"29edd72\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-abfb97b elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"abfb97b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p>Recensement des participants (pour s&#8217;inscrire, cliquer sur le bouton &#8220;Inscription&#8221; sur la page principale) :<\/p>\n<p>&nbsp;&#8211; Jusqu&#8217;au lundi 20 juin 2022 : 20 places r\u00e9servables \u00e0 l&#8217;avance (\u00e0 tarif pr\u00e9f\u00e9rentiel de 7 euros).<\/p>\n<p>&nbsp;&#8211; Lundi 27 juin 2022 18h &#8211; 19h30, lors de l&#8217;atelier meeting : jusqu&#8217;\u00e0 20 places r\u00e9servables \u00e0 15 euros.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Recensement des participants (pour s&#8217;inscrire, cliquer sur le bouton &#8220;Inscription&#8221; sur la page principale) : &nbsp;&#8211; Jusqu&#8217;au lundi 20 juin 2022 : 20 places r\u00e9servables \u00e0 l&#8217;avance (\u00e0 tarif pr\u00e9f\u00e9rentiel de 7 euros). &nbsp;&#8211; Lundi 27 juin 2022 18h &#8211; 19h30, lors de l&#8217;atelier meeting : jusqu&#8217;\u00e0 20 places r\u00e9servables \u00e0 15 euros.<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/560"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=560"}],"version-history":[{"count":14,"href":"https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/560\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":709,"href":"https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/560\/revisions\/709"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cecilia-afia.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=560"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}